# Интеграции Jenkins с разными подсистемами

## Оглавление


## Интеграции

### Интеграция с Bitbucket

**Задача**: Обрабатывать код из репозитория Bitbucket. При пуше в ветку "dev" автоматически запускать задачу в Jenkins-е

1. Устанавливаем плагин Jenkins-а "Bitbucket Server Integration"

После установки в настройках задачи появляются пункты:
**Управление исходным кодом **
* Bitbucket Server

**Триггеры сборки**
* Bitbucket webhook trigger

2. 